[
    {
      "id": 1,
      "question": "Chi è noto come il 'Re del Rock and Roll'?",
      "answers": [
        "Mick Jagger",
        "Elvis Presley",
        "Freddie Mercury",
        "Bruce Springsteen"
      ],
      "correct": 1,
      "level" : "hard"
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "Quale band ha pubblicato l'album 'Dark Side of the Moon'?",
      "answers": [
        "Led Zeppelin",
        "Pink Floyd",
        "Deep Purple",
        "Queen"
      ],
      "correct": 1,
      "level" : "medium"
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "Quale canzone dei Nirvana è diventata un inno del grunge?",
      "answers": [
        "Lithium",
        "In Bloom",
        "Come as You Are",
        "Smells Like Teen Spirit"
      ],
      "correct": 3,
      "level" : "easy"
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "Quale band ha scritto 'Stairway to Heaven'?",
      "answers": [
        "Black Sabbath",
        "AC/DC",
        "Led Zeppelin",
        "Eagles"
      ],
      "correct": 2,
      "level" : "medium"
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "Chi era il frontman dei Queen?",
      "answers": [
        "Roger Daltrey",
        "Bono",
        "Freddie Mercury",
        "David Bowie"
      ],
      "correct": 2,
      "level" : "hard"
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "Quale band è famosa per l'album 'Nevermind'?",
      "answers": [
        "Pearl Jam",
        "Nirvana",
        "Soundgarden",
        "Alice in Chains"
      ],
      "correct": 1,
      "level" : "hard"
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "Quale chitarrista è famoso per aver suonato 'Purple Haze'?",
      "answers": [
        "Jimmy Page",
        "Keith Richards",
        "Jimi Hendrix",
        "Eric Clapton"
      ],
      "correct": 2,
      "level" : "easy"
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "Chi è l'autore della canzone 'Imagine'?",
      "answers": [
        "John Lennon",
        "George Harrison",
        "Paul McCartney",
        "Ringo Starr"
      ],
      "correct": 0,
      "level" : "medium"
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "Quale band ha scritto 'Hotel California'?",
      "answers": [
        "Lynyrd Skynyrd",
        "Eagles",
        "Fleetwood Mac",
        "Boston"
      ],
      "correct": 1,
      "level" : "medium"
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "Quale band è associata al movimento punk rock britannico degli anni '70?",
      "answers": [
        "The Beatles",
        "The Who",
        "Pink Floyd",
        "Sex Pistols"
      ],
      "correct": 3,
      "level" : "hard"
    },
    {
      "id": 11,
      "question": "Chi è il cantante principale dei Rolling Stones?",
      "answers": [
        "Rod Stewart",
        "Eric Clapton",
        "Mick Jagger",
        "Keith Richards"
      ],
      "correct": 2,
      "level" : "easy"
    },
    {
      "id": 12,
      "question": "Quale band ha pubblicato l'album 'Abbey Road'?",
      "answers": [
        "The Beatles",
        "The Who",
        "The Rolling Stones",
        "The Kinks"
      ],
      "correct": 0,
      "level" : "medium"
    },
    {
      "id": 13,
      "question": "Quale band americana ha scritto 'Sweet Home Alabama'?",
      "answers": [
        "Creedence Clearwater Revival",
        "Aerosmith",
        "The Allman Brothers Band",
        "Lynyrd Skynyrd"
      ],
      "correct": 3,
      "level" : "hard"
    }
  ]
  